應該要收集即時通訊器材比前線義士

行動唔夠一致性, 起碼可以叫多d 後面既人即刻上黎backup

起碼有d earpiece 既對講機可以知即時情況

有冇其他器材更加有效率, 大家集思廣益下

push

推到有人見到

啱 push

Push

對講機我覺得係最即時性，超碼唔會好似電話咁收皮